好彩今朝入定 put

長put一定winwin